[I/A] LAST IDEA ラストイデア (190) 總力戰第二回

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間：11/1 0:00 - 11/30 23:59

■開催期間：11/1 0:00 - 11/8 23:59
■イベントクエスト報酬受け取り期間：11/1 0:00 - 11/11 23:59
■商品交換期間：11/1 0:00 - 11/15 23:59
■ログインボーナス開催期間：11/1 0:00 - 11/8 23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME
⑥已經冇人玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真男人至少要有一隻男角
⑦ 有死靈都唔好話自己玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊
⑨ 明知MAINTAIN前仲放唔係即決既撚樣,蝕左唔好喊

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換iphone11

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問 : 有冇轉轉黑龍2參考裝

問 : 有冇畜生黑龍2參考裝
[/quote]

問 : 有冇畜生冰龍3參考裝
龍二靈

第6點 SOSAD

新口筆去左邊

我都想知

原來個位巴打唔係收我AC個個黎

成木野阿里人

出現了 身世可疑的人

應該問返新巴打...你驚名係邊個

JK

我唔係收巴打大號ac，我收分身的

搵JK 太多result 同太多假jk

HI

雷IDEA 要CD定詠?

只1套

你玩龍雷一定詠啦....ORZ

巴打日日狂收石
一定係收左個全上色隱世ACC

平A雷=CD?

WHY?

平A要CD?

【ラスイデ】次の総力戦で冥府剣を作ろうと思っているのですが、ルミセは決まりとしてもうひとつは何がおすすめでしょうか？

扮工唔敢入呢D LINK

渣GA

平A雷...要詠下話..你調轉左

利申公司BLOCK左 睇唔到

@E
有無咩無咁伏既KEY WORD?

收石
1:30
送FC2JK無馬愛情動作片一條
只限今天

冇話咩KEYWORD
我唔知你去左邊個FC2

我去開個個佢係分題材的

無動物
制伏
巨雨..ETC

頭cd
手腳身褲詠唱

好多都係av cap出黎

分析下點解頭CD ONLY ?

屌 唔識玩

如果cd流
我會 雷轟戒10cd
雷鍊 15cd
連擊腰20cd
呢度差5cd 計賣白黃色
個頭都cd就夠50cd
而你玩平a龍既話 唔會用雷頭
因為你本身冇技出 追加唔到d技
只有人型雷法先用cdr

唔鍾意睇商業作品
支持小店/小品自拍

agger
咁有冇lin

sorry.....龍平a 用 乜頭呢....??
小弟見識少...真係問平a法龍...會用乜頭多??

FC2個D咪唔商業囉
好多都係D人自拍

呢D係平a 定 法?

請問有無版主

靈頭 雙爆 mp靈
雷頭 詠唱
冰嵐頭 雙爆 80魔法damage(時代眼淚 唔建議

有咩不滿可EMAIL SE

版主正在分析色情資訊

用返靈頭...咁收到...打到上70先用得返xd

好撚難玩

無死靈版版主...
不過....呢隻game既死靈都差唔多死哂咁濟

雷a 龍...一定要有雷介....你有無先xd

今朝20000賣左隻

買定賣清

刷雷IDEA都幾多新裝出

明顯平a

明明呢個禮拜都有keep住買裝
但d綠不跌反升
唔知賣左d咩

龍左...淨得招平a 同龍炮...咁點會係法....9成9平a啦...老大

我都想整隻呢D GC下冰3

咁即係要CD定詠?

分唔到你係真傻定假傻

都話龍左....得龍炮同平a 用得....咁你諗下係法定平A?

法就CD
平A就詠....

E巴....呃人推PO ..唔好咁啦XD

討論人成人影片應該推POST會快少少

真係未玩過法
見佢D雷波係咁射出黎
又好似係法

CLS
虛心學習緊

總之....雷既 NOVA 同 波都係平A ....完

我極少睇呢D野

大部份都係聽朋友講

起左你朋友底了

香港口述影像協會
口述影像員會利用簡潔、生動的語言，將影像訊息描述，傳達給視障人士，協助他們理解其內容。

好耐無上水
見到你地話雷idea有2種玩法 平A / 出技
想知係點玩, 練咩技

係公司唔敢開

X2

長求JK出裝備+錶圖

我係冰火光法吹

冇錢玩雷

平A用雷靈龍, 可以單刷冰3
出技用雷死咒, 冰3DPS700萬UP(得一隻坦同自己)

原來付費巴仲係到
平A係唔係玩連射 + 詠唱速度?
洗唔洗谷SS

變左龍唔係會變普攻咩 （未玩過龍...

係
如果單刷嘅話仲要SS75, 50回, 雷盾, 勇盾

魔普攻照出到

有冇GC版

雷盾 勇盾係咩

雷盾即係左下技, 勇盾=ブレイブ唔識串系列嘅勇士の盾

GC咪雷靈龍

10月的法師
11月的法師

想問埋出技流除左-CD仲有咩谷
仲洗唔洗連射

而家有冇人玩毒

你冇咁多位的

減價就玩

-CD成套雷IDEA著上去就搞掂
雷IDEA隨機詞得CD同詠唱, CD夠50其他部位就洗晒做詠唱
連射我覺得唔洗, 得一半時間係普攻

我玩龍二靈毒劍+毒斧+毒甲, 可以單刷冰3

總力戰分兩關
物理無效同魔法無效
d裝唔同

ho rich

隻驚玩到好攰

為左呢幾件我都刷左成日毒1架

原來係自己打

又比你大到

咁技係 雷搭咩

落雷+雷暴+草人+降魔耐+LV1召骨

雷之呼吸

死果到淨係點1招骨 同埋骨死左加攻？

係

六連！！！！！！

點解我有技能點剩

因為太多了

係唔係點漏野

帶係咁帶啫, 有冇點雷盾, 感電同埋睇唔到

睇唔到
直接翻譯

我有242%詠唱係咪應該玩噴雷龍

雙aria

一隻都冇，但全身裝都係詠唱

又無石了

雷衫橙mp我接受了
沒有全18up sad

你乜錶都玩
仲要件件全色
好難有石

LAST IDEA ラストイデア
@LASTIDEA_RPG
【イベント予告】11/7 0:00よりマルチ専用イベント「総力戦第二回」を開催予定！

前回イベントからの変更点など詳細はお知らせをご覧ください。

JAGA

今次總力

少左人玩

升LV慢好多

請問雷靈龍要點加點

(雷)平A 雷盾 感電 升爆
(靈) 減傷 雷攻 詠唱 爆
(龍) 變身

都話入904睇我 個身啦...WOW

一講完 就即出20全屬褲

jsk

睇名就知唔洗㩒入去

試咗場，唔好玩，轉返用技算

平A唔好玩?

你無支3波杖同穿介者..

都話...齊65裝....就咁龍靈雷都打到過100萬DPS ....講緊68LV 到

都話我有...

100萬咁少?

睇架仔個D成400萬

我講緊未爆LV WO ....

你又係一身60萬ARIA?

係啊

我就係垃圾裝都可以打到咁....先話雷龍睇落好好用
先DEL左死靈之嘛XD

我成身都粒粒白色喎

個人68 定69lv

橙MP有咩用

真心.....EVENT 未完...都仲有機會打到....
我得...你都得

申請咗904

總戰力2?? WHEN

條mp長d......
...
..
.

令和最後一年

去打冰1睇下?

呢隻大鐵機冇咩參考價值

總力歡迎你

正路今晚
否則聽晚
最遲後晚
可能
星期一晚

70都無...點打果隻西野.........

有SS同勇就吊打佢啦
係快慢問題姐

我D 靈裝死褲...都70 ...即係都無果D裝....打條撚咩XD

試緊玩 雷咒死 D DPS好似幾唔穩定

ss-75
勇-20
靈-32
雷-75
盾陣-20
實際傷害：2.72%

但點解唔用雷咒靈？

靈褲仲未打直完?

70LV 呀大佬.....隻人69 呀...頂

呢啲750？

屌你老母
1500收曬佢

呢SET野
1500有冇人吊的?

(全粒)

蟹左好耐冇人要

全色都冇人要的 可以解了

以前有D關未S未拎石..點樣可以有效咁搵番曬出黎?

500賣比你

不如我賣番比你

出晒MAP簡關?
雖然只睇到最後個難度
NORMAL個D睇唔到

唔需要 課金便可

希望E巴你岩

雷靈龍點撚樣回血 用%轉回唔切喎

唔洗急
最緊要課

果道好似只可以睇周回點, 我中間D路線有D都未S, 即係要一格格搵

咪即係之前D人講果D.....HP 回渣....
%轉果個唔係龍用XD

平A一下10mp

用HP 回...會唔會效果好DD呀XD

屌 洗返做雷靈弓 做玻璃大炮算

吉佢老母

雷靈雙>雷靈弓

仲廢

因為你冇第二把勁武器

無

睇黎想我玩雷法？但我未有支杖同戒喎....
早知之前唔撚賣隻雷電轟擊

左手唔係拎雷貫波咩？

巴打入左904未
好想睇你一身都是吉裝

我用緊鐮刀+陳年雷波粗玩
感覺唔錯的

(雖然第二場轉返龍20)

用果隻不如整隻全橙雷光介...

有無巴打可以Carry人仔得20級o既我10連雷Idea？

你用3波杖 同 貫介...就差好遠架啦

入左好耐啦, 升緊小號, 同你比仲差好遠

岩岩踢左幾個人

你咩名..?

成木野又係咩名..?

すみれ

ぱったん@英語学習＆ゲーム配信
@pattan_toeic
·
4m
ラストイデアは鬼周回ゲーなのにスパロボDDも真面目にやり始めたら鬼周回ゲーだから相性が悪い…

@jk

what 柒 you copy???

係唔係講LI同機戰都係刷o野，好難玩晒兩隻game？

你自己尻開10連.....或者有人會帶埋你一齊打既....
多數見到D人80LV ....60/70 都踢啦....

ban7左咪唔洗揀lo

識得簡
一定簡LI

轉左雷靈弓 終於打廢關唔洗死
DPS係我原本死靈既DOUBLE以上

又多一位玩家成功脫骨

下....骨id...ea.好能...勁w...o

而家隻2角DPS就黎追上我主角色

【更新】「半周年キャンペーン第4弾！」
11月06日 16:45イベント ラストイデアラストイデア
ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。
【11/6 16:45更新】

10/9 0:00より開催しております「半周年キャンペーン」は11/17 23:59に終了いたします。
多くの皆様にご参加いただき、誠にありがとうございます。

これからも皆様にお楽しみいただけるよう、イベントやキャンペーン、アップデートの準備を進めております！
詳細が決まり次第ご案内して参りますので、続報をお待ちください。

以下に11/6 16:45現在も開催中の半周年キャンペーンをご紹介いたします。

即係點? 有無中文

問句....冰龍係唔係麻痺唔到架?

半周年EVENT已完
黎緊新EVENT 陸續有黎
敬請期待

我見幾個盾職既人都好頂得

可以考慮下用盾 唔用靈?

唔用靈嘅盾有咩價值?

update no 準備 進 arimasu！

可以考慮用盾戒 唔用盾

可以考慮用盾鞋 唔用盾

其實....鞋咁多貫...都係盾介實用d啦xd

隻靈鞋應該用到驚汁

全貫8%好過斬貫20%?
毒同出刀用斬貫係咪無料到
要全貫先有料到?

毒出血先天-30%

你玩斬既話,只睇數字咁一定 斬20 > 全8 架啦

但全8 仲有SS20
斬20冇SS

毒同出刀用斬貫係咪無料到
要全貫先有料到?

仲乜扮新手

下....靈套全部都有ss? ...
屌....果時 淨諗用轉.....無諗住會轉龍...
無清楚諗過套靈套要點打....唉

頭 褲 鞋
3件都有SS

唉.....連件靈衫上次無位又覺得自己唔會用法c ....
爆撚埋orz

真.新手呀
師兄好大誤會
小弟未過到黑2

望下隻鞋....再執執先....岩岩執完件靈衫 出左ss15....用住先

但係雷鞋有20回避(頂) 睇黎都係用雷鞋

上次火龍打冰3個架仔...有無講乜裝呀...orz.....
點柒回血呀orz

冇

仆街黎

我70lv 打冰1都死orz.......不過...連技都未升爆.....
但打左隻王一半血
我expect 85 lv 既話會夠打冰2既.....

GC用雷龍易D, 有雷盾, 我打完HP同MP都仲係滿

我想問下...你力STAT D 點...係點洗???

靈鞋洗SS好過其他?

GM都用雷龍

SS +全貫 鞋點都要整一對

整完D COIN仲係多到冇地方用既話

可以整多對
單爆 + 全貫既

我見GM 用雷鞋...

大佬
睇送食飯PLS

咁我都明

收綠45

堅尻悶同灰, 開服玩到而家, 從未試過刷到有色全能, 到底係咩一種感覺?

再唔出總戰力比我吉佢老母就唔玩了

換錶啦
玩投槍/弓

吉

係一種浪漫

究竟死靈有咩廢關會死

係你部電話死

AN 機表示得幾FPS 一啲都唔熱

幾時脫骨?

真
玩骨係一種折磨

執甩之後

得啦叻啦威啦 要人帶個陣就大佬 唔駛帶個陣就折磨

花生待跟進

毒戒同毒鍊究竟有幾難出

咪玩
呢兩樣至少4000啦

仲有毒褲有兩個random可以洗全20點睇

平A雷好似廢過開技雷法
頭同身都用唔到佢個效果 淨係射射射

平A雷勁在solo
因為可以近身中曬三粒波
而且+全防同有龍皮，好硬的

如果係協力
前面有坦既情況下只中到一粒

越簡單越勁是常識吧

はい

好抵快買

跳樓大減36001

橙斬

出黎認左佢啦

部長拆裝賣了

其實已經拆咗幾件賣咗幾次石了
而家冇咗vip 要逐件賣

都唔值錢 賣黎做乜

呢把野
可能連38001都唔值了

等槍idea出
輕鬆10萬起bid

都唔玩 留黎做乜

其實應該等總力戰先賣

啱

賣石 45 = 1萬
有30萬 要哂平賣$1200

執左

55

抵屌

粒成咁都13000

賣個個就真係抵吊

15%算係咁
一個打直料都5000

多謝$E

【11/7 0:00更新】

「アンジェリカ炎上中!?」復刻イベントで追加されたアイテムと、プラチナメダルの交換については、本日11/7 23:59まで可能となります。
※以下の交換は11/7 23:59以降も可能です。
・雷メダル・オーラメダル・死霊メダル・弓メダル・剣メダル・炎メダルへの交換
・各種イデア装備への交換

プラチナメダルや雷・オーラ・死霊・弓・剣・炎メダルは商品交換期間終了後も所持いただけます。

早安的IDEA

@E
BXL 好佛
用送既石抽左30次
中左10隻 SSR
雖然多重覆唔岩屬

冇錢買VPN
放棄了

冇錢買vip
放棄了

今月総力戦ですね
槍毒闘と槍闘弓を比べたいけど良いボスいねー
クリ20%か全貫10%か
最大火力が見たいから、Dps見れるカカシとか実装してくれませんかねー
動画は槍毒闘ですね

其實想問
槍闘弓都得, 咁劍闘弓又得唔得呢?

無3連槍, 得3連劍 / 毒雙手斧

由靈開始已經無RIP了

冇話唔得

其實而家
3連槍好撚平

想試下玩新果個勇盾
試下斧毒闘

好想玩毒撚, 可惜未齊裝

個架仔玩毒二吉

原來係為腐食-全耐10
2刀又減毒耐

好似唔錯

等睇 訓左點試

佢一定會篤2下先訓既

試緊毒吉

放綠石1:50

2019-11-07 イベント
【11/7 11:57更新】「総力戦第２回！ケルベロス襲来！開催予告」

Fake夠未

username入面有E或者依
十成九都係放流料

雷IDEA已完
MISSION清到50隻都冇

有咩好打

關禾咩事

你兩個返去互吉屎眼啦

あとサイクロンないのって刺突と氷だけ?

而家只係差冰同吉旋風未出?

ペットサイクロンも無いぞ

骨旋風都未有

尋晚到依加推得兩頁 molamola
請珍惜LI

1001

打下牌好過, 砌左副紅幾好玩

請珍惜依薰都

始終綠色啲怪都係太勁, 依加仲有張ON99 1COST -2-2
紅牌砌出黎顧到A黎又顧唔到B 好煩

BTW 晚晚打都FUCK DRAW 到連輸4-5場先有得贏

法系想單刷要符合咩條件?
ss 谷緊而家有68，勇戒係咪必須?

50回+勇盾+75SS
人要用埋盾鞋同谷MP轉換, 龍要谷HP回

點跟...

新手一問 雷法咁樣玩ok？
依家打大石頭都唔夠打
有冇巴打指點 ths

首先要裝機戰喺部機度先

守先...你果隻係唔係雷貫介?
第2....要3波杖
第3...有無變龍先xd

有呢3樣....真係一著到idea 65 lv...就可以尻刷 idea了...orz

咁你重新上路咗未

裝左超合金Z裝甲應該夠防

傻啦...要裝米落夫斯基 粒子產生器呀....
但其實係d妨礙通信 既粒子
(但機戰永遠係變左加機動性 ....)

ハロ
ハロ
ハロ

屌佢老母...打左15支水...震得2次

留水今晚總力

梗係t骨 100%回避率

btw 米粒係連雷達都會影響 所以會影響埋命中

回避實在太OUT了
依加既T骨已經係無恥力場 加 精神攻擊了

屌你光速添呀 unicorn d setting

啲post好難跟。。
機戰 gvg bxl li

課vip 買水打.....
錢搵得黎...洗得去

and FC2

你上次係咪冇ALLIN總力

而家仲有無人買石

我係放假先唔得閒既人黎

巴打放幾錢?

總力無得加速 rip 唔抵喎

我地都係放晚收工先打

反正都要買石姐

琴晚上FC2
法國好多LIVE CHAT片 鬼妹片 偷片放上去
好似無咩好睇

唔係應該買rip 刷idea 咩

你去左咩FC2

IDEA已完
12月吉IDEA見

我上次 總力...我未齊裝....
無得gc刷嘛 orz
刷得2劍1斧
今次應該差好多了orz

係唔知會唔會再課水打者...orz

總力低lv先gc刷

但後期點會gc

2ac gc

今次死靈應該唔會死喇掛

付x玩x <

總力未見過佢搵人玩

④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈/骨】 個D xx去x啦

扮工點入

我棄左坑 但仲有d石 想散埋佢 你出價啦

會唔會係因為我簡左
オナニー自分撮り
先太伏 其他會好D?

有分好多題材架WOR

我冇記錯佢左面有LIST

尾人
尾女
巨雨
制伏
無動物
自胃
遮遮
衫PLAY

ETC..

YES, THIS

這裡有管理員嗎

個P牌管理員....睇緊咸網...
請等等

此風不可長

我就係簡左オナニー自分撮り
諗住應該一定係小品 同埋唔商業
點知入到去 好多都係鬼妹 偷人地片 或者 LIVECHAT CAP出來

BTW 你睇油器上面條LIST都無 素食(無動物)簡既

無動物唔係一個題材

個網入去,有得簡條片既TAG

TAG個到先有得簡無動物

長知識了
下星期一再戰FC2

即係呢幾日同男友瘋狂交配

頂, 變撚左GAY戰,GAY PO + FAKE NEWS

還我LAST IDEA

還我總戰力!!

留水今晚狂刷

GAY LO得一個所以唔係GAY POST

GAY 洞戰士?

經過上次經驗 隻狗未升到某個LEVEL好似唔係太有效率
等人餵到肥先開始打都唔遲 (好似係)

今晚都唔會出 又比依xx fake哂

最近很喜歡IU 害羞的波

留水今晚狂刷<---唔講以為真係今晚

IU又關你咩事

btw 月尾去韓場睇2場演唱會

所以重點係
SE會唔會加新裝比人換

如果完全同上次一樣
會刷既舊人已經少好多

LV都慢晒

仲要事隔2個月
走左咁多人

iu is ?

睇自己能力, 夠打既可以開場入場都仲可以無視另外三名戰力

到隻狗高左LEVEL, 就要開始西過人先START得成件事就好慢, 煩上加煩

所以我覺得係有得打好打, 再加上無得掛機, 一陣有咩現充野又刷唔到

我老婆

FUCKING RICH
又課成皮野買石

又飛韓國
又睇一場演場會
再睇多場演唱會

冇圖冇真相

上次隻咩金魚精真係唔OK

Show Blocked User - E咩春

好似有少少波路

最近FB ADS 成日見到允兒彈下彈下
都覺得佢非常可愛

IU 都真係幾正, 又靚又有才華, 仲要出名唔用BRA

依樣真
頭先貼張圖出來都要再望清楚無釘釘先夠膽POST出來

冇圖出POST好大罪
DO U KNOW?

你咁多個老婆都係公廁

屌你老母 你老婆係男人

你老婆係男人

想 @HORDOR 入來爆傷口

離晒題

講返LI先

【ラスイデ】最近剣二刀オーラに限界を感じてドラゴンに転職したんだがカオドラＨオートでボスの取り巻きに殺されてしまう…

ふーみん@ラストイデア
@WhoMin_LASTIDEA
·
Nov 5
3連射検証結果
・1度の攻撃で3hitになる
・ライトニングピアースで貫通後もなる
・ノヴァでもなる
・トライノヴァでもなる！！！
(ただし判定は3回別々)
・たぶん息吹系の判定には影響しないと思う

上次唔知講咩冇啦啦講跳射先爆姐

用人形平A雷法打毒2幾快
不過有機會抄車

求SHARE

當我無講過 比人撞左落毒就byebye
唔撞好似有3百萬DPS 唔知算快定慢

自從冰龍一出, D 錶多撚到, 火法復活, 又近身法龍, 都未撚摸索到又毒又雷咁

太煩, 都係留水今晚準時刷總戰力算

@E乜
po條時間線出黎

正路今晚
否則聽晚
最遲星期一晚

條線黎講
係雷IDEA中間就開

但雷IDEA聽日就完

SE究竟係對時間觀念係0
定係唔識美術加工

SE：我八字波 對奶偏左

一百分
正諗住講話 知唔知點解要貼埋IU出來
因為害羞的波有時會收埋 條線會唔同左位

原來如此 完全不懂.JPG

終於可以自動毒2
但打得好慢同有機會炒車，唔夠hp 回

【予告】「期間限定トレジャーダンジョン『ゼクセレム栄光の間』開催のお知らせ」

琴日好似見過呢段

應該冇

你記錯

又出呢個

出30藍石個個啦...吊

11/9 0:00より、期間限定トレジャーダンジョン「ゼクセレム栄光の間」を開催いたします。

■開催期間：11/9 0:00 - 11/10 23:59

仲要得星期六日

我買左雷裝....無乜綠剩...真係出30礦啦

有冇人試過分解金腎有幾多藍碎

等你報告

我差150藍礦同400萬錢

而家ALLIN黑1中...

我上4星渣ORZ.....

0 㩒入去有得睇吧

打毒關同IDEA關 唔知點解有時會出8萬蚊

你500礦定1000礦

我玩左咁耐都係準備升500礦....
遲早要買礦升4星

1000礦 上4星腎..

放綠石1:40

年宵市場由二○二○年一月十九日至一月二十五日，一連七天在十五個地點舉行，共設有一千二百八十四個濕貨攤位、以及十八個快餐攤位供市民競投，場內不設乾貨攤位。

攬炒的IDEA

明明有

黑1快
順便搏下黑龍介

場內不設乾貨攤位!?

GCA搵GCB

我就寧願idea 尻刷 ...打下章...佢又出渣毛球,綠石仲好

主要TARGET係錢
IDEA刷1日都冇100萬

竟然仲有人刷黑1, 究竟有幾多體水

冰123都多錢
但慢
算

E巴你條野夠細, 度到條TIMELINE係今晚, 我信你

SE 更新左星期6日 既予告

今晚2200左右會出總力公告

低能一問

玩雷龍平A 3波

龍計攻速定詠唱

我都想問

龍計 詠唱 同 CD 有咩分別?

岩岩見到有一個ID係咁

米國J擊手(一花)

又係(一花)

其實點解?

你都係到見到有人叫一花架

@陳一花

我講多次....我借個FD ACC 上LI GP 吹水既者XD

咁你問下fd 一花係咩黎

AV?

佢求撚其改的....完~

三玖 一花

聽都未聽過

星宮一花（日語：星宮一花，1998年6月28日 - ），日本的AV女優，神奈川縣出身[1]。目前為「S1」專屬女優[2]，所屬於「LINX」事務所[1]。

好後生

呢條set幾錢即決會有人要

我以為一花係GAYLO暗號

39
1🌼

4萬等22個鐘睇下有冇水魚

一花=臭雞

39世界第一

@39寶寶

又一花又39
How about two?
FC Two?

行都唔想行了

全都要了

其實就算有
都唔會行

係HOME LI BETTER

+1 ....
不過放假係屋企...都係要同女玩.....唉....
我想回歸做返毒撚orz

到時應該有總戰力3, 唔係唔刷丫麻

ANYWAY

留水今晚準時刷爆3頭狗

好多學生妹
幫佢買少少野就可以傾下計 撩下 拎下電話 親近影下相

同個女玩, 定同囡囡玩先

呢位巴打非常正面及樂觀 (仲覺得今晚有狗打)

LI一日有你

就有希望

了

同個4歲半女女玩orz

兇狠指數100分

你年中究竟攪過幾多無知少女

佢做到最後果樣....會唔會俾人告非禮架?

依巴手機應該AUTO緊黑龍3, 唔敢拎手機出黎

屌你咩 年宵咁迫咁多人行來行去
一係阻人 一係比人撞
唔行近少少點自拍呀

siu4

一花
FC2
39
SIU4

咁5呢?

人多唔係你迫埋去自拍既理由囉

@付費GM 你副紅色點砌
十場對到11場綠色仲煩過更新前

12怪 6魔 2陷
正常都唔會fuck draw

機戰巴不如你裝番機戰啦

就係返唔到,
先係到扼水吹

你老友奴隸獸都捨你而去了

佢話呢排落番俱樂部了
感覺到食女唔洗錢又爽快
何樂而不為
課金打機不了
好羨慕

話佢講d野....咁撚難聽既....難為你仲同佢做到朋友

今晚有狗頭？
有無咩唔同

物理無效
(切勿當真)

今晚有狗
(切勿當真)

杖新增三雷波特效
(切勿當真)

真的 fced

機戰巴係基佬 fced

ok

收石
35@1

收石
50@1

辣媽電音趴太嗨！掀泳衣一捏母乳狂噴

鬼妹麻麻地 即使大波有奶都係咁話

agger

放綠石1:50

要quote人先留到言

把雷杖又做乜9

得兩行色就7萬
cls

係125000

貧窮的我......

3萬8買左look 33％暴擊既杖
打一打直出埋色

dllm 點跟

法不是窮人玩的

LI不是人玩的

是骨玩的

賣石 45 = 1萬
20萬 要哂平賣$800

今個月尾冇活動了
如果今日冇總力戰又可以del驚了

見你del咗好多次了

雷IDEA 仲有一日喎

del其他驚，從而增進我對last idea嘅愛

冇必要刷了
唔打算玩skill流
有手加鞋足夠了

放石25=10000 pm我

岩岩76lv 電龍平a打毒2 A左

見到幅圖 我d打直石 可以打落支電杖啦呵

Sorry 屎忽痕想整隻雷死靈玩 skill 流（因未有三波杖同貫戒），想問下雷應該點咩枝？死靈點 lv 1 召骨然後再點骨加攻？

咩都冇可以先唔討論住

雷
極意 雷盾 落雷 大落雷 點滿
死靈
骨死buff 滿
召物骨lv1 法骨lv1
血的代價(自己考慮)
靈
雷 法 防靈

如果你冇三波+貫戒
自備全套雷idea
連擊腰 雷轟戒 憤怒鍊 幾乎都要
杖你求其用雷倍就得

收到巴打

多謝油器大佬分享

總戰力仲未有阿

5000入左把黃damage三波雷

dllm

琴日出3波杖
今日出雷貫介
係咪都係平A必要?

我見到 不過搶唔到

見過幾次
呢個時間點咁多人mon
加上有bot
點同人爭

dllm
十五萬盾

tg傾
你反正都係賣黎賣綠 不如我直接買

你點直接買
佢放低價一定比人秒

比我秒

屌 你無限綠石架?

咁佢至少放6萬即決
比人搶左就唔好了

我都冇買過裝
我連雷杖都未買

無限體+無限綠
唯我油器王先做到

每日50場就quit驚

好似好難直接買
查實值幾多綠

Btw 遊戲玩法師
買盾做乜鳩

佢ac同付GM一樣係萬能

付GM vs 油器王
最終邊個會成為呢個盾既主人呢

唔買了 呢個盾冇前景

連擊鍊上修
有15%了

物攻定法個條

唔睇名仲以為係E/依乜乜

E依相報何時了

你同依XX都係基佬

咁撚搞笑既?!
毒褲有一行係勇甲 / 石皮
我3條係有勇甲 / 石皮 / 全防
有1條係得勇甲 / 石皮
岩岩改左???

生哂粒粒邊啱你地

cls
之前drop up打左四條
啱啱賣到25000
仲有三條

最後的一天 滿足了

轉轉轉打唔到冰1有無d基本要求

呢個年代仲轉轉
成隻驚得呢個build冇得用石皮

轉轉俾人打少好多下 唔多需要ss

但係冰龍轉轉反而會食曬d冰彈

棄驚了

雷鏈？
之前一車車3000賣光

仲未有打到全能

開心囝

1黃雷鍊賣8k都有人要 cls

擺條白色8k比人秒

收石
35@10000

Thanks

On 撚鳩求其執套雷法裝 （明顯未齊仲要粒粒裝）都 130萬 DPS （雷死靈）

ボルト特化の雷ドラオーラでラピドラVH安定した

装備はスパーク、コーデックス、メタグリ、メディック、プラズマ、スカ頭、グレイル胴、カルメル腕、フレット、ヴマ脚、カルメル靴
力140 技45 魔296 HP11,330 MP12,680
物理防御力7,250 魔法防御力9,490
勇士19 メイデン33 ストスキ75 エナシLv.25 ドラスキLv.20 回避33 状態異常耐性51 強靭99 全耐性75
回復はHP回復323とMP回復280のみ
攻撃はクリ率5.0％ クリダメ63.6％ 詠唱159.6％
ひたすら2,3連撃のボルト撃つだけ
雑魚の攻撃は無いようなもんよ

最終DPSは動画の通りだけどもっとプロパ厳選すれば早くなると思うよ
スパークはネームドキラーだしコーデックスのクールダウン腐ってるしグレイルコートも全防御最低値でプラズマもブロック率だもの
しかもメタグリとメディックのエナヒも無意味になってるしな
ここ回避にするなり弄れば更に安定するはず

ちなみにメタグリ外したら死んだので防御は補正込みで1万くらいまでは確保しないとアレなのかも
とにかく40％近く貫通盛れる上に雑魚処理力が異常極まりないから周回速いしカオドラHもAクリア出来ちまうぜ

防鏈又吹

吹飽佢

今晚總力-3

雷idea lastday
貼時間線未

唔貼了
已FC SE D撚樣係美術白痴

粒lin生係腳趾尾

今晚要打G GEN 試玩版
不了

咩Platform?

Steam 下話?

繼唔繼承正式版?

唔繼既話DEMO 冇咩興趣

PC + PS4 + SWITCH
正常 廿幾號出
依加PC以外都可以DOWN 試玩版

SAVE可以繼落正式版

有SWITHC?
咁應該買佢

TV玩好累

『#SDガンダム ジージェネレーション クロスレイズ』PS4版/NSW版にて、製品版にセーブデータを一部引継ぎ可能な「無料体験版」の配信が明日11月8日(金)に決定！4つのストーリーのSTAGE 01を体験できます。是非お楽しみください

得4個世界既STAGE 1 打

【無料体験版補足情報①】
製品版への引継ぎ内容
”シナリオ進行データ”と”システムデータ”を引き継ぐことができます。
”ステージ中断データ”は引き継げません。

【無料体験版補足情報②】
体験版では以下の制限がございます。
・ユニット＆キャラクター成長上限は共にLV20まで
・キャピタル（cap.）の所持上限は200万cap.まで
・時間短縮アイテムの所持上限は50個まで

有冇G根?

見佢地話會LAG

W , SEED, 00 , 鐵血

無...得4代既機,不過 D SIDE STORY 機都齊
...好似係

唔洗驚啦...咁出GGEN ....永續GUNDAM 不是夢啦

我認識既G GEN

唔係應該所有gUNDAM都有既咩??

自己慢慢開發上去

賣綠幣
HKD45:10000
有意pm

佢上一次已經係咁....出到由元祖出到UC ....
之後D機乜都無.....好似連 V2 F91 都無

其實每次都唔同
例如 PS2既魂就主打 UC (0079 ~ V) / SEED 就主打SEED

再之後出個幾集就雜交 (不過機唔齊)

今次係佢抽左4個世界出來
通常依D唔係雜交既作品
外傳 冷門機會齊少少

講起GGEN .....又打下飛機先...
GGEN 0 (即係第2代 GGEN) 試過 UC 第3關 即係爆大水牛果關可以ACE到部元祖.
打到0079最後果關 打自護號 我係用黑HALO 打既 仲要無用金手指打呀
舊時 仲要跟哂TIMELINE打....無得跳...都可以 關關都ACE 到部機

咁轉咩錶好呀

CLS

即係唔洗玩

慳返幾舊課LI

物理就 : 龍靈2
魔傷就 : 龍靈X

而家GC刷野

龍20 OR
雷龍+唔知咩野

多

今次係一定要買
個4個世界既外傳機齊到爆
畫面比起前幾作都接近完全重製
(對上兩三作 都係互用素材)

我只4有G根既驚

只玩

『#SDガンダム ジージェネレーション クロスレイズ』PS4版/NSW版にて、製品版にセーブデータを一部引継ぎ可能な「無料体験版」の配信が明日11月8日(金)に決定！4つのストーリーのSTAGE 01を体験できます。是非お楽しみください。#ジージェネ #Gジェネ

屌你老母 我以為得4關試玩
原來係4個世界 每個故事既第1關都玩得
CLS試玩版

推左咁多 原來講基戰

但真心...我想打既GGEN 都係想好似舊時咁....乜代機都開發到ORZ
我都想試多次
元祖>MK2>MK3>MK4>MK5>試作重高>重高>重高MK2>重高MK3>HALO>色仔>黑HALO

【予告】「総力戦第2回『ケルベロス襲来』開催のお知らせ」
11月08日 10:54 イベント ラストイデアラストイデア

男人玩高達....女人識條鐵...
BTW...我個女成日同我講....爸爸...呢隻係唔係Z高達呀

型

直情係愛啦

「11月中旬新装備品追加について」
11月09日 00:00イベント ラストイデアラストイデア
ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。
★新装備追加
11/9 0:00より、新たな装備品を追加いたしました。
追加した装備品を以下にご紹介します。

CLS
今次D裝咁既勁 又洗牌

好想生女
感覺好似自己條女變左小朋友版咁
咁得意咁可愛

如果生仔應該會同自己一樣咁乞人憎

唔小心生左仔點算

屌 禁左入去
E=依

你小d ff 就真....條女同個女....真係2樣野....
orz

大家咁話....佢2個乜街...ORZ

唔係丫
而係你好愛條女個陣
你望住個女
好似自己條女既細個版咁 好想比哂最好既佢 (非色情)

見D朋友個女個個都好似媽咪
個個都錫同痴老豆到爆
者係感覺好似見到自己女朋友童年既身影咁
好想比哂最好 同所有資源佢

新驚
一陣出

岩中意男人的你

到你自己做老豆.....返完工...面對佢既
0-1 (屎片)
2-3 (爸爸同我玩)
4-5 (佢唔聽教同d功課)
你就開始知...
不過當世界多左個關心你既人..個心係會有唔多唔少既改變
(首先你要關心左佢先者)

一句講晒好撚柒鳩攰，不過人生會去左另一個階段

LI POST又多一個老豆

真, 我個女好似佢媽, 一收工開工就望住你笑
真係甜撚到糖尿

開門*

SWITCH

PS4

識簡既你一定知買咩啦

簡 LAST IDEA

得你明白我
不過其實同未婚妻暫時都決定唔生 (經濟, 社會, 遺傳 , ETC 好多問題)

就算真係生都只係想生女
不過又無得簡既

所以都係FF下算

如果有遺傳問題就真係要諗諗...

係, 呢樣好大獲, 唔好累左個小朋友

咁又唔一定係發生係BB身上既
可能係問題有機會因為懷孕同生產發生係媽媽身上呢

你如果真係好嚴重既....真係不如唔好搞咁多....玩下朋友果D細路好過啦..

總力-3

出公告未

更新左SCHEDULE

你更新定se更新

一身都是吉了
都

完了吧
如無意外

呢個POST兩位E依真係好唔可信

香港psn有得預購未

大家d p圖技術好到可以去se搵食了

sor 翻咗21個鐘工仲係公司懵懵地 夜d放工翻去試玩

I AM READ
Y總力

「データ更新にともなう再接続のご案内」
11月08日 12:00重要なお知らせ ラストイデアラストイデア
ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。

11/8 14:00頃にイベント準備と不具合修正のため、データ更新をともなう再接続が発生いたします。

來了

一陣1點有UPDATE

準備EVENT

更新内容の詳細につきましては、以下のお知らせをご確認ください。
・【予告】「期間限定トレジャーダンジョン『ゼクセレム栄光の間』開催のお知らせ」
・【更新】「一部のイベント会話が正常に再生されない不具合について」

11/8 14:00頃にイベント準備

個垃圾地城唔會當EVENT咁仆街呀

會

一定會orz

一開工....
我諗左去另一面

此驚已完 謝謝參與

虛無的IDEA

Ching 假左少少

-cd有冇上限

但IU對奶係真的

クールダウンがあるスキル使用後のクールダウンを減少 (最大50％

成個event都冇靚鞋 最靚呢對了

17.1點用

好過10.0

打啦望

好渣

堅持留水今晚ALL IN 總戰力

今晚見

橙mp>全10...

準備今晚推主線

琴晚先講完

點用

我好中意你咁正面既思想

喊了

你有的是COIN

依家d coin可以stronghole了

識HOLD一定HOLD到12月吉IDEA

Ok

Ok 留一

付費：黑3-2

認真

準備打直雷IDEA

一件CD裝都冇既話
係咪全SET都打晒CD?
夠CD 50%
之後D裝先打詠?

夠50就要詠唱

收到風. 今次狗戰力可以十連

SE最高

有無紅DECK TEMPLATE 要屌打綠色既

收到風 今晚執甩

得千6分

卡緊1300

想問我an轉ios 舊機已經入左se ac 新機都入左 但係點解開game都仲係開新角色既

重裝gane 入game 右上角
down 1573mb data
finished

5821

內戰同綠冇問題最驚遇到控制藍

雖然我都有玩機戰但我唔係城之內呀DLLM, 打到剩11張咭一張231 夾擊殺人都無

得一張兵器同大叔

btw 隻忍者針藍色針到仆街

忍者戰隊！

D野到11/15冇得換

唔係身上既COIN 11/15消失

乖 夠鐘食藥了

明明係對魔忍

超昂閃忍!

把4行有色既毒杖賣到40000

屌你老母原來係你既

試左毒個腐食-12%全耐
好似冇料到

似同鞋重複

下件拍賣品 雷貫介
請多多支持

唔會疊加咁賤格, 本身就想咁樣疊上去

同名既貫好似有講唔疊

但單+全貫就疊

咁雷40點黎

架仔講JA

你有冇試詔
20 同40
係咪有分別?

跟住順手試埋

暗鞋 VS 秋鞋

結果秋鞋DPS 吊打暗鞋...

而家雷貫介大約幾銀左右?
昨晚刷左把全白最LOW的3波雷枚, 想係今晚總戰力開始前轉雷玩下

見到1-2行有色都20000有人落BID

喂男角黎既

毒属性ダメージを与えている間、腐食により全属性耐性を低下させる

全属性耐性を低下
鞋好似係全屬性貫穿??
2樣唔同??

秋雙爆win

暗鞋 = 全貫10%+爆傷39% = 440萬DPS
秋鞋 = 爆率6.7% + 爆傷57% + 技19 =570萬DPS

⑥ 真男人至少要有一隻男角

我都猶豫緊佢個字眼問題

貫通= 無視
低下= 減少

好似2樣野黎

堅決SAY NO TO 男角, 玩咩GAME都係

點解會有人想睇住個男人菊跑下跑下咁, 聽住把男聲係到嗯嗯哼哼

女角槍2斧唔想SIDE玉轉

反正隻男角一直都係槍鬥弓
打狗用

有男角本身已經係一件fail 既事
e同依唔止同音 連取向都一樣

緊守肛位

準備打狗未
2300見

到而家都唔知你係咩名
904入面?

巴打下次記得轉ac

?

垃圾驚,打直永遠都係紅打擊

下次可能BUFF打擊

重装竜騎兵の兜

重装竜騎兵の鎧

重装竜騎兵下衣

重装竜騎兵手甲

重装竜騎兵の靴

趁未吹
可入定

賣ac 有火雷風水山地

掃哂全部1500秋鞋黃刺黃物理都未中過

我好似有紅物理
但係無用秋鞋

已決定長用秋鞋

全貫鞋不了

我覺得佢就係想你唔用石皮
用盾防守量上升 等D裝多D變化組合

BUT冇力

我係紅物理秋鞋
好似有姐, 未CHECK

300收

佢黑到發紫

秋鞋一直都比靈鞋打壓
完全冇話題

第一日十幾萬

轉左隻人玩雷槍/投槍

好伏

而家1500一車車

係咪FULL GEAR先

比較想知有咩gear
有關嘅得條belt
但個特效好似唔太吸引

其實我都未玩過

唔識

ラムちゃん＠狂犬
@crazyramuchan
求:プラズマバンド
出:守護神の指装具+黒のブーツ

美品未使用です！

拡散お願いいたします！
#ラストイデア
Translate Tweet
1:11 PM · Nov 8, 2019·Twitter for iPhone

我都用守護神の指装具+黒のブーツ

換雷貫介

差少少

+19真係用唔到

痕死人咩

+19單數唔得掂
+18雙數好睇d

正19!

返工打直好難打

咁你有無打算resign

比你發現左
打緊信了 做全職LIER

以為你做乜自然自語, 原來中間有人比我扑咗

SORRY大佬

我一直同佢傾緊計

你已經ALLIN雷
棄吉了

吉 都打唔到關 如何不放棄

可solo黑1 聖域5 冰3(石像果個 狼3

我吉緊IDEA

今晚直落吉狗

石像

今晚無狗 你吉自己屎忽

2019-11-08 イベント
【予告】「期間限定総力戦第2回『ケルベロス襲来』開催のお知らせ」

屌你

黑氣除左每一日賣貴石PO之外
便冇再出現

應該引退了

飛青
今晚狗埸見

呃夠水吹未

我想問
如果你扑左條友
但條友1001開新PO

會點

收石
1:35

見唔到個PO 好似係

唔會見到POST
搵都搵唔到

中環班狗唔係無Gear
而係有Gear 既係哂車 standby

officeboy都搞

隔離同行既都已經 EVACUATE
不過依棟一向都唔散 SAD

又想早收工

無咩mood
政治 追星 打機 無一樣野係順利既
放綠石1:50

20幫你收晒佢

88

頂撚住呀, 如果無哂連登人玩吹水..我都好大機會DEL GAME算了

睇埋今晚總戰力刷10次十連先再算, 應該多人玩返

隻驚過唔到11月架

好好享受今晚隻狗

唔會有 完
今晚會宣布結束營運

これからも皆様にお楽しみいただけるよう、イベントやキャンペーン、アップデートの準備を進めております！
詳細が決まり次第ご案内して参りますので、続報をお待ちください。

快過E咩開po咪得

佢叫你頂撚住
你都走埋
連登會散

得返我同你係到打飛吱FF

扮工唔咁做時間好難過

準備收 來開會者 我又唔係佢地員工

唔好放, 打住先

放石 2萬 90
Tg:noideanow

架仔收工了

e巴會繼續跟進

我地都快了, 星期一再扮工

2200會緊急出公告

再見

k

好想block左佢

mug9

又賣到蟹貨

又係我呀

低能一問

SS有咩用

同埋係咪冇得睇SS值 要自己計 ？

on9 雷lv3 雷damage黃 雷祖黃 3白
咁都有人買

擺左半日了

減傷 帳目寫幾多就減幾多 最高75%
自行計算

你少左咁多石 又買玩具?

虛擬數字黎 唔好咁留意

有fc2 keyword未
幾時開個li(fc)2 tg交流谷

@E(GC)

小弟不才，請問點解我隻火法成日衝上前線打怪，點先哥以好似其他人咁停係度打怪出招係咪個技能 setting問題?? thx

普攻無裝技，火球遠攻

邊個係火球遠攻

打橫第一行第2格

cls

感動既係，終於有全能

明明頭3日就刷完點解你地隻LI特別襟玩

屌你個hi串到

搞掂唔該曬
想請問下技能可以點樣升，有冇高手指點

借問第二個係打咩關先完成到

買返黎?

唔係呀自己ac,開ser hea玩,答左我先唔

每日11PM-11AM登入
呢段時間冇入驚就冇

唔該師兄

貪心想打直做全橙裝 點知打左十次都係白色 仆街了

我隻手呀

1212隻hi手

星期六曰冇狗打味濃

ching hoball

有你打

想棄驚了 無哂COIN 打左做-CD 打唔返詠

12月頭槍idea見

賣銀coin 500綠=1

雷idea褲個魔+x%係咪bug?
加咁少

請問大大，呢關句日文點解?點先可以開到關

+20

升多個錶

咩叫升多個錶唔識

升第二個人

其實呢隻game升第二個人有咩作用

節省轉生石

你唔係有+18咩

唔係玩死一個職既咩
利申咩都唔識

轉生咪可以轉職

玩得好地地點解要轉職

悶 試新BUILD

有剩咪打多件 點知fail左

11/11 11:00

冥介

有骨介

咁似改圖既

屌你老母 太貪心 用多左十幾支水 2百幾個銀COIN 黃詠 打到依家白CD 課埋VIP都追唔返

第一隻唔知係咪物介
冇固定

雙11 罷工打狗

可能係random屬+random暴風
因為佢個名叫冥府之暴風

lm 魔風介吊打aria

不可能的

即係有得gc打？

係咪全部魔法技能 + 埋普攻果D招都會食詠唱
條雷IDEA褲要詠唱定CD好

1 可gc play
2 上次可等人升高lv先打，今次每個lv 都要gc clear先上到

要課了

but gc no fever

刀劍神域
一層一層打上去
等我二刀學返個輪迴斬擊(星爆氣流斬)先

唯一連機既關都無了

multi sure la
高lv 冇fever + 點gc?

85lv ft求帶

好冇而家sell 黑龍介..

吉吉唔洗用?
有多?

關課vip咩事

隻暴風介應該可打直到好勁
好似狗劍咁

最後1個鐘加速沖厠 最後都係失敗 屌
早知拎去打直多對靈鞋

星期一出啦E巴dlgh! 等到啦

仲有新槍

要刷返把靚劍

原來物理魔法死靈都有

圖？

公告拉到最下

所以留一隻介位比佢

d 重擊裝係咪解哂無乜用?

賣緊黑龍介了

一陣隻介唔夠勁, 你點算

有3隻 賣左1隻

唔會
狗劍出完
光劍1500

你會賣哂佢?

近戰用黑龍戒好似開服到而家都未有野取代到

想問龍二靈可以點改？好似數值好差

留1隻

咁另一隻用咩 開狗初期

80LV用40LV裝備好似唔係咁好

如果咁既介
我會放棄黑龍

頭60lv 都on99 gala

讓1介有咩問題

屌你老母放緊黑龍戒aria了

你D裝無乜全stat/個數好低
正常力技魔+埋應該有500~600

星期一努力升2把狗劍

因為之前冇打靈idea, 用幣換既

冥裝屎極有限

仲要任打直

3連擊+全屬150唔係咁易取代
魔耐又有用

三連擊大劍係咪冇得玩

希望真係有得換
我玩技能流近戰真係無戒好用
差唔多係叫做為左個全skill+1先用黑龍戒

全stat即係加力技魔嗰啲？

唔會冇得玩
有水有ft卡E唔識串就會幫你打

cheapcheap

任換架

所以可打直2隻perfect介出黎

換返黎既裝值唔值得升到70？

連擊就多數冇
但有物理100
物倍
同雙爆

魔耐唔要啦

一地黑龍戒了 sad...

全ステータス
通常係得件勇甲同條褲有

早D甩手啦///
星期一變1500

好多人MOON緊依到
一話黑龍介賣得
一車車15K 20K既放出黎即決

咁可以點改？刷咩裝

我指屬性好有得換走隻黑龍戒

se玩串d既話
可能random6格入面
有2格係2連同3連.....

feel到有三連射戒
aria

你應該冇玩之前D活動?
等下星期換2把冥府武器先

我覺得有機會

快手賣左黑龍介先 再叫人CARRY打狗

應該冇全20既

所以而家想放黑龍

上面張圖真唔真, 典解配裝器搵唔到嘅

係
想問下龍職個攻擊力點升？

頭先見到隻橙攻10% 38%爆傷 4萬5 都無人買

cut and paste
by me

aria賣點係
12%同50%
+20排第三的

冇水魚啦\
\\\\

出晒公告\\

如果最後賣哂龍介發覺狗介太廢 最多棄吉玩法

+20先係最好

你等下星期換武器同戒子先

咁相信魔風介都唔會有12%爆率既

只係如果全上色+6個perfect技既話

可能好用過aria

40000甩1 先

你本身件勇甲有無呢項
無就要打直/買過件
不過有全stat黃字既勇甲唔平
褲就通常係idea關直接打到跌條+20既出黎再打直其他位

btw 除左stat之外仲有SS(ストンスキン)都好緊要
上限75% 又係好似全STAT咁多數同一項幾樣隨機
之前未出靈裝好多時要靠皮帶戒指鍊果d谷 好撚貴
而家多數用靈idea頭褲腳/死靈褲呢d黎谷算易左好多
不過你miss左idea關要慢慢打直其實都係難
除非你係GM

到時買返都平

好後悔之前無打定隻勇介

點解

唔夠打冰龍3 回唔切血

呢件係咪用得？

之前完全無諗過玩法 所以打/執都費事 依家後悔了

不過我最後悔係玩左LI

打埋其他行佢

一早買我ac就好了

你AC咁渣

得一件相同

死靈表示得4百幾

⑦ 有死靈都唔好話自己玩緊LI
玩得死靈都唔多正常

係啦 隻GAME 設計啲職出黎唔係比人玩既, 剩係可以玩吉轉龍火雷

有狗骨介
要allin

咁想問下用咩裝

認真 其實骨都算係咁
SE都算有照顧下 又有IDEA 狗介又有佢份
再睇下冰同鬥氣
冰求其改少少% HEA下就算
不過我相信佢出個冰idea可以救到佢既
鬥氣我懷疑連SE都唔記得有呢個idea添

骨最大問題係冇骨貫

求救呀各位大佬，唔明點解打完呢關後，佢叫我開個新名，跟著個人變番 1lv既，發生咩事

係bug定劇情呀

唔係bug
人物能力嗰度
盔甲上面有粒制比你轉返

個盾賣咗80000

拍賣咁多高價法仗

買左勇介 終於可以穩GC冰龍3

想問你GAME名叫乜...細佬我自己入去望你果身裝..唔打搞你 @@

糖

放綠石

狗杖代唔代替到3波雷杖？

仆街......靈衫無打...果時諗住用死物攻.....無諗過會轉法ORZ
D裝又多色...仲要死褲未沖好....

各位..死褲搞左全屬定橙SS 先好?

我都係抄付費GM 因為我無SS法衫 同埋唔夠HP回 先試下用靈衫 點知都ok
你可以再睇睇付費再自己試下改良下

SS

靈衫有SS ??

HP回 平A回血手法得HP回

如果有法衫 我唔會用死靈褲

而家我用緊雷衫.....
太渣

PK...咁搞...咪又要換件靈衫返黎
NO~~~~

靈衫作用唔大唔好換 10coin太貴 你搞左條死褲 / 靈鞋褲都好過 靈衫

收到...上連登傾LI 野....真係獲益良多 @@

靈鞋全貫得6.6 ....洗唔洗打過呢?

依家d雷法咁勁既

技能流？

似係

一定係啦...手動技能....超高攻...
係問...雷弓咒定雷靈咒?

想跟

但要手動閃WO...你要跳走避野架WO

要手動既都係不了

下 協邊使

好似得天下第一弓先要手動

你話佢有無手動出技就唔知
至少閃就無既

冇上修情報姐係冇上修
睇黎想當年狗裝真係行得太前

我100%肯定有手動向前行！

後面果兩個就真係fullauto啦

但狗杖都有3波
係少條random多個特效
當下位版ok?

我返而想問...雷弓靈 ...玩雷技幻箭高唔高攻呢???